# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Shanghua Gao
# This file is distributed under the same license as the ToolUniverse
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ToolUniverse\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-07 10:37-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../tutorials/overview.md:1 df8f8ec8afaa4af7aaf85bedfafd6d4d
msgid "TxAgent Documentation"
msgstr "TxAgent文档"

#: ../../tutorials/overview.md:3 5719467b7be0497faef22b16cb30b9d0
msgid ""
"This directory contains documentation for TxAgent and guides on integrating "
"with MCP (Model Context Protocol) servers and ToolUniverse."
msgstr "此目录包含TxAgent的文档以及与MCP（模型上下文协议）服务器和ToolUniverse集成的指南。"

#: ../../tutorials/overview.md:5 f6832af512294ff793475bb2c993fa15
msgid "Available Documentation"
msgstr "可用文档"

#: ../../tutorials/overview.md:7 947a212ad0b64f3dbf8c3121c7bc43f3
msgid "�️ [Adding Tools Tutorial](Adding_Tools_Tutorial.md)"
msgstr "�️ [添加工具教程](Adding_Tools_Tutorial.md)"

#: ../../tutorials/overview.md:8 4577891795ec45b5a83023b6434e7e15
msgid "**NEW!** Complete Tutorial for adding custom tools to ToolUniverse:"
msgstr "**全新！** ToolUniverse 自定义工具添加完整教程："

#: ../../tutorials/overview.md:9 c2fd7df08cc547a68d0601b6b9c4c1b3
msgid "Decorator-based auto-registration system"
msgstr "基于装饰器的自动注册系统"

#: ../../tutorials/overview.md:10 3cc63214eea745d688c4c62225bfa5f2
msgid "Step-by-step examples with real code"
msgstr "带有真实代码的逐步示例"

#: ../../tutorials/overview.md:11 8b583eb269c9400b96b344431f07e1c1
msgid "Configuration best practices"
msgstr "配置最佳实践"

#: ../../tutorials/overview.md:12 ea4a1ba889fa44abb9e3577ff8474fae
msgid "Troubleshooting and testing guides"
msgstr "故障排除与测试指南"

#: ../../tutorials/overview.md:13 4a19bfb9bac64d33858c0f98fbc01ecf
msgid "Multiple registration methods"
msgstr "多种注册方式"

#: ../../tutorials/overview.md:15 6eeb6334a1214d7887b96ba5c3f4742c
msgid "�📖 [MCP Server Tutorial](MCP_Server_Tutorial.md)"
msgstr "�📖 [MCP 服务器教程](MCP_Server_Tutorial.md)"

#: ../../tutorials/overview.md:16 83599bd3da69481a837cd729ebd7c8a3
msgid "A comprehensive Tutorial that covers:"
msgstr "一份涵盖全面内容的教程："

#: ../../tutorials/overview.md:17 94df614a8ae54a569286ba70c9766d93
msgid "Converting your Python program into an MCP server"
msgstr "将您的 Python 程序转换为 MCP 服务器"

#: ../../tutorials/overview.md:18 1d6f5eebeec247cfa854d4b801f7daf8
msgid "Creating ToolUniverse configuration files"
msgstr "创建 ToolUniverse 配置文件"

#: ../../tutorials/overview.md:19 e4020347823b4f179efb47c850c38705
msgid "Integration best practices"
msgstr "集成最佳实践"

#: ../../tutorials/overview.md:20 87d6e4a2a0104d2fa8565216f95c4c09
msgid "Troubleshooting common issues"
msgstr "排除常见问题"

#: ../../tutorials/overview.md:21 4a96b992f0754789a776f0a1c3818930
msgid "Complete working examples"
msgstr "完整的工作示例"

#: ../../tutorials/overview.md:23 3eb960dd2a1044b69d4a297150b88be6
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: ../../tutorials/overview.md:25 c8ee95830aa842feb9b12b5f4f03431e
msgid ""
"**TxAgent** is an AI agent for precision therapeutics and personalized "
"treatment recommendations. This documentation helps you:"
msgstr "**TxAgent** 是一款用于精准治疗和个性化治疗推荐的人工智能智能体。本文档将帮助您："

#: ../../tutorials/overview.md:27 349e651627fc43a49361be858dfa0bac
msgid ""
"**Add Custom Tools**: Create your own tools using the decorator-based system"
msgstr "**添加自定义工具**：使用基于装饰器的系统创建您自己的工具"

#: ../../tutorials/overview.md:28 7272ef745e8b49cfa087aa9f6dd7514d
msgid ""
"**Expose TxAgent as an MCP Server**: Make TxAgent accessible via the Model "
"Context Protocol"
msgstr ""
"**将 TxAgent 暴露为 MCP 服务器**：通过模型上下文协议（Model Context Protocol）使 TxAgent 可访问"

#: ../../tutorials/overview.md:29 e6aa15b905b94e639fa68bb245173c24
msgid ""
"**Integrate with ToolUniverse**: Use TxAgent tools within the ToolUniverse "
"framework"
msgstr "**集成到ToolUniverse**：在ToolUniverse框架中使用TxAgent工具"

#: ../../tutorials/overview.md:30 a94e113ca14549b88f491fc227dfee9c
msgid ""
"**Create Your Own MCP Tools**: Convert any Python program into an MCP server"
msgstr "**创建您自己的MCP工具**：将任意Python程序转换为MCP服务器"

#: ../../tutorials/overview.md:32 f5f64df614fe4500bbe6b3621223eb0a
msgid "Key Components"
msgstr "关键组件"

#: ../../tutorials/overview.md:34 703dfde2a05a4355aaee0a91115fa29a
msgid "MCP Server"
msgstr "MCP 服务器"

#: ../../tutorials/overview.md:35 4c0472fc07e64962b3318649ac203079
msgid "**Purpose**: Standardized way to expose AI tools and functions"
msgstr "**目的**：以标准化方式公开AI工具和功能"

#: ../../tutorials/overview.md:36 693b5de4c72d4fdab92db065d4aaf27b
msgid "**Protocol**: HTTP-based communication"
msgstr "**协议**：基于HTTP的通信"

#: ../../tutorials/overview.md:37 eae0e694183c438bb577008f23944509
msgid "**Benefits**: Remote access, scalability, standardization"
msgstr "**优势**：远程访问、可扩展性、标准化"

#: ../../tutorials/overview.md:39 0c4a19cf7e23405db5f5b197603a085b
msgid "ToolUniverse Integration"
msgstr "ToolUniverse 集成"

#: ../../tutorials/overview.md:40 f201006f2ae54ae6aaad0bc09090b4a6
msgid "**Auto-discovery**: Automatically finds and registers MCP tools"
msgstr "**自动发现**：自动查找并注册MCP工具"

#: ../../tutorials/overview.md:41 74219790161a45e295df4449efc6ab28
msgid "**Unified Interface**: Single API for multiple tool types"
msgstr "**统一界面**：为多种工具类型提供单一 API"

#: ../../tutorials/overview.md:42 65fa27d3d50b4133a10d9e805f00b456
msgid "**Configuration**: JSON-based tool definitions"
msgstr "**配置**：基于JSON的工具定义"

#: ../../tutorials/overview.md:44 9b692422cf0d44268f7df1153b6ed6bf
msgid "FastMCP Framework"
msgstr "FastMCP 框架"

#: ../../tutorials/overview.md:45 57b1e428435a487d9a930c1ed536f897
msgid "**Library**: Python framework for creating MCP servers"
msgstr "**库**：用于创建 MCP 服务器的 Python 框架"

#: ../../tutorials/overview.md:46 17082aca899744e0997e2724cd96600f
msgid "**Features**: Easy decorator-based tool definition"
msgstr "**功能**：基于装饰器的简便工具定义"

#: ../../tutorials/overview.md:47 bbda9e82fbe94e0abed9652655551c65
msgid "**Transport**: HTTP and other protocols supported"
msgstr "**传输**：支持 HTTP 及其他协议"

#: ../../tutorials/overview.md:49 a87cce8f23774d20a99694d8922d78d2
msgid "Getting Started"
msgstr "入门指南"

#: ../../tutorials/overview.md:51 839d6e9052fe499f90f4e2d8f8752f45
msgid ""
"**Want to add your own tools?** Start with the [Adding Tools "
"Tutorial](Adding_Tools_Tutorial.md)"
msgstr "**想添加您自己的工具？** 请从[添加工具教程](Adding_Tools_Tutorial.md)开始"

#: ../../tutorials/overview.md:52 f253474c8b434e3aa4f547bfa4a0a73f
msgid ""
"**New to MCP?** Check out the [MCP Server Tutorial](MCP_Server_Tutorial.md)"
msgstr "**首次使用 MCP？** 请查看 [MCP 服务器教程](MCP_Server_Tutorial.md)"

#: ../../tutorials/overview.md:53 1f4e8615fd61484b8bc0ab6fdbbac01b
msgid ""
"**Need quick optimization?** Use the [Tool Description Optimizer Quick "
"Start](Tool_Description_Optimizer_Quick_Start.md)"
msgstr ""
"**需要快速优化？** 请使用[工具描述优化器快速入门](Tool_Description_Optimizer_Quick_Start.md)"

#: ../../tutorials/overview.md:55 700c1a3d4d94475b90bc993f462918d7
msgid "Example Files"
msgstr "示例文件"

#: ../../tutorials/overview.md:57 588ad44bfeb443918ad24d89f40ef963
msgid "In the parent directory, you'll find:"
msgstr "在父目录中，您将找到："

#: ../../tutorials/overview.md:58 f2fdb7ebce634bf184394a63ddfc9493
msgid "`run_mcp.py` - TxAgent MCP server implementation"
msgstr "`run_mcp.py` - TxAgent MCP 服务器实现"

#: ../../tutorials/overview.md:59 aa7f6f9a8fd94b9dbc7f3c6ee4bfae5c
msgid "`tooluni_client.py` - Example of using TxAgent through ToolUniverse"
msgstr "`tooluni_client.py` - 通过 ToolUniverse 使用 TxAgent 的示例"

#: ../../tutorials/overview.md:60 55aea73b53f84101b48dc523c82a2f35
msgid "`txagent_client_tools.json` - ToolUniverse configuration for TxAgent"
msgstr "`txagent_client_tools.json` - TxAgent 的 ToolUniverse 配置文件"

#: ../../tutorials/overview.md:62 1bb90e42119f4e55961c02d45fa7d4bb
msgid "Architecture Overview"
msgstr "架构概述"

#: ../../tutorials/overview.md:78 fd154c4229e641cc8588cb22226ac48b
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: ../../tutorials/overview.md:80 4fb285dbdd1a487d9f6240a0708fee52
msgid "If you encounter issues:"
msgstr "如果您遇到问题："

#: ../../tutorials/overview.md:81 2a9f56074ddd478e98136b260fb48891
msgid "Check the troubleshooting sections in the tutorials"
msgstr "请查阅教程中的故障排除部分"

#: ../../tutorials/overview.md:82 5cd454a9d6ac4c23b94dd9d3ff817207
msgid "Verify your configuration matches the examples"
msgstr "请核对您的配置是否与示例一致"

#: ../../tutorials/overview.md:83 144a8bf6b8ae46bb8436a15594c6e3cf
msgid "Ensure all dependencies are properly installed"
msgstr "确保所有依赖项均已正确安装"

#: ../../tutorials/overview.md:84 ecb51ee899204b88b59029a81fd70f65
msgid "Test MCP server functionality independently"
msgstr "独立测试 MCP 服务器功能"

#: ../../tutorials/overview.md:86 a1ae0e4f91844dd8ab424b627282247c
msgid "Contributing"
msgstr "贡献指南"

#: ../../tutorials/overview.md:88 d976a35b8e8541e9b7555c83297e9824
msgid "When adding new documentation:"
msgstr "添加新文档时："

#: ../../tutorials/overview.md:89 8e72032bd85c4816b14a388b7d378b69
msgid "Follow the existing markdown structure"
msgstr "遵循现有的 Markdown 结构"

#: ../../tutorials/overview.md:90 9852a6c7a8f74367a09bb0b1bfeaed08
msgid "Include practical examples"
msgstr "包含实用示例"

#: ../../tutorials/overview.md:91 ce56d0d8046b4f93b355b81bdf8b4ca9
msgid "Test all code snippets"
msgstr "测试所有代码片段"

#: ../../tutorials/overview.md:92 1acb67cce7a34c9a89dd31872419ff5a
msgid "Update this README if adding new files"
msgstr "如果添加新文件，请更新此 README"

#: ../../tutorials/overview.md:96 12a479a4209c4b5ea1d20d65979a0070
msgid ""
"For questions about TxAgent specifically, refer to the main project README "
"in the parent directory."
msgstr "有关 TxAgent 具体问题，请参阅上级目录中的主项目 README。"
